林鄭同香港高官又點樣食飯呢？

林鄭：落住雨食飯特別好feel

隔離post見到

食元寶蠟燭啦林鄭政府，呢次疫情係你同老董搞出黎架！殺人填命